安德里想你哋幫忙 ： 上星期重慶大廈大火燒晒辦公室文件同獎座

【請協助我們重建辦事處】
Please support us to rebuild our office

上星期的一場大火，把我工作了十一年的地方完全燒掉了。這是基督教勵行會在重慶大廈的辦事處，這些年來一直服務在港的難民及酷刑聲請人士；難民們來自全球不同地方，當中有些也成功移居到其他國家，展開了新生活。這個辦事處，為在困境的難民們提供實質協助和關心，使他們在離鄉別井的這些年中，得到尊嚴和家的感覺。

在這裡，還有二十多個獎座，是我們的難民足球隊在這些年來贏回來的，是難民們在流亡期間難得的光榮；當我看到它們跟辦事處被付之一炬，心中的震驚和傷痛實在難以言喻。

然而即使如此，仍有很多的難民需要我們的服務，我們還是會從灰燼中重生，但實在需要大家的幫助。希望大家可以捐款支持我們的重建工作，我們的目標是港幣八十萬元，包括重新裝修、重建電腦及保安設施，懇請大家多多支持。

捐款方法有以下三種：

網上集資：

銀行轉帳：HSBC 567-320973-005 (HSBC bank code: 004) (戶口名：Christian Action ) 並將入數紙電郵至 mary.ho@christian-action.org.hk 並註明「 CFR Rebuild」

網上捐款：

再一次，感謝大家的幫助！

Working here for the last 11 years, we have helped refugees come and go through these doors who are now leading successful lives all over the world, I have seen children grow to adults, we have on display over 20 trophies with our refugee football team, this is a real home away from home where we give dignity, a sense of family and love. But in a matter of minutes it’s now tuned to ashes. I’m still in pain, shock and sadness.

Many of you asked to help,I can’t thank you enough for your concern and support during this challenging time for Centre for Refugees CFR is currently operating with limited core services for benefiiciaries (i.e. basic needs only) as we assess the fire damage, review our insurance and develop plans for restoration and resumption of full services. You can help by making an online donation or making a transfer to HSBC Account: 567-320973-005 (HSBC bank code: 004) (Acct Name: Christian Action ) and emailing your bank-in slip to mary.ho@christian-action.org.hk and specifying “CFR Rebuild”.

You can also help us by donation through sparkraise, we are aiming at HKD 800k to rebuild our office:

Please share and care!!!

對上一年有冇為香港出過一句聲先
冇就自己問政府拎

五毛黎，好心你block左佢啦，都唔明嬲乜

被問到對議會抗爭的看法，安德里強調自己作為社工，會抱持非暴力的原則，但就未有正面回應會否運用否決權，否決財務預算案，僅稱若有機會晉身議會，會視乎政策是否有利於民生，並會再與民主派成員討論。

無點留意
佢除左參選 之前做過乜野

咁姊係冇la 自己問支那拎la

係咪viu拍野果個人

重慶大廈JEFF都無人識